{"data": [{"author_id": "4687651890", "created_at": "2021-12-31T05:09:59.000Z", "text": "RT @MerlLems: plata, covid, y suerte en el amor nunca tuve", "id": "1476782667920121858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1476229371308363777"}]}, {"author_id": "1001136081994174464", "created_at": "2021-12-31T05:09:59.000Z", "text": "RT @DrakeGatsby: \u201cI\u2019m here for a good time, not a long time\u201d between Covid and climate change, you\u2019re here for neither", "id": "1476782667291111429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1476545960767598592"}]}, {"author_id": "1043168694963200001", "created_at": "2021-12-31T05:09:59.000Z", "text": "RT @lavionline: quebec will really let someone positive for covid work but not someone wearing a hijab lol", "id": "1476782666972344334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1476108039468077057"}]}, {"author_id": "1257280909", "created_at": "2021-12-31T05:09:59.000Z", "text": "Certificado de vacuna covid para TODO y TOD@S https://t.co/sHEot9KpA5", "id": "1476782666783596545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1476277152068689920"}]}, {"author_id": "1109237518501859328", "created_at": "2021-12-31T05:09:59.000Z", "text": "RT @madeinmede: En conclusi\u00f3n, TODOS tienen covid pero unos dicen que es gripa y los otros ya se hicieron la prueba.", "id": "1476782666188038146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1476662756262793216"}]}, {"author_id": "995076839390547979", "created_at": "2021-12-31T05:09:59.000Z", "text": "RT @ufrj: UFRJ ainda exigir\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o vacinal contra covid-19 para acesso a espa\u00e7os da Universidade.\nhttps://t.co/I6GvkbPOEk\n\n#ufrj #vac\u2026", "id": "1476782665248485395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1476629208382246914"}]}, {"author_id": "704555058654883840", "created_at": "2021-12-31T05:09:59.000Z", "text": "RT @NHSMillion: If everyone who has been grateful for NHS staff over the last two years followed and retweeted, we would reach a million in\u2026", "id": "1476782665047035904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1476611444640735238"}]}, {"author_id": "1122014915735089152", "created_at": "2021-12-31T05:09:59.000Z", "text": "RT @KLVeritas: COVID-19 vaccine mandates \u201chave to be repealed\u201d as the vaccines are \u201cstill in research\u201d and \u201cpeople cannot be mandated to pa\u2026", "id": "1476782664908611585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1476333265548156928"}]}, {"author_id": "1378566968253513729", "created_at": "2021-12-31T05:09:59.000Z", "text": "RT @ClmBfQrTheStQrm: The latest VAERS covid vaccine \u2018adverse event\u2019 reports stats have been published. When we consider that maybe 1% of al\u2026", "id": "1476782664447373330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1476282872583577610"}]}, {"author_id": "1190492803366838272", "created_at": "2021-12-31T05:09:59.000Z", "text": "RT @Julioac13: Pol\u00e9mico festejo de Fin de A\u00f1o en la Afip: 160 contagiados con Covid. LN+", "id": "1476782664275447810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1476679233254612994"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Rio Tercero", "verified": false, "username": "juliettapereyra", "id": "4687651890", "name": "julie't"}, {"location": "ur moms house", "verified": false, "username": "appl3ofyoureye", "id": "1001136081994174464", "name": "Emily \ud83d\udc95"}, {"location": "Japan", "verified": false, "username": "Nadashadow3", "id": "1043168694963200001", "name": "n\u03b1daaaa"}, {"verified": false, "username": "angel_canelones", "id": "1257280909", "name": "."}, {"verified": false, "username": "wtfisthat23_", "id": "1109237518501859328", "name": "\u1d33\u1d52\u1d50\u1d49\u207f\u1d49\u1d43\u2603\ufe0f"}, {"location": "Saquarema, Brasil", "verified": false, "username": "joaomarinx", "id": "995076839390547979", "name": "Marins"}, {"location": "Austral, Sydney", "verified": false, "username": "traceyaustralia", "id": "704555058654883840", "name": "Tracey"}, {"verified": false, "username": "Konsiderthis", "id": "1122014915735089152", "name": "LetFreedomRing"}, {"location": "NH", "verified": false, "username": "CrystalSURFgrl", "id": "1378566968253513729", "name": "CrystalS."}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "username": "MoyanoMarite", "id": "1190492803366838272", "name": "Marit\u00e9 Moyano"}], "tweets": [{"author_id": "2800469738", "created_at": "2021-12-29T16:31:23.000Z", "text": "plata, covid, y suerte en el amor nunca tuve", "id": "1476229371308363777"}, {"author_id": "1022128903236800512", "created_at": "2021-12-30T13:29:24.000Z", "text": "\u201cI\u2019m here for a good time, not a long time\u201d between Covid and climate change, you\u2019re here for neither", "id": "1476545960767598592"}, {"author_id": "4390003996", "created_at": "2021-12-29T08:29:16.000Z", "text": "quebec will really let someone positive for covid work but not someone wearing a hijab lol", "id": "1476108039468077057"}, {"author_id": "328312757", "created_at": "2021-12-29T19:41:15.000Z", "text": "Totalmente de acuerdo con empezar a pedir el certificado de vacunaci\u00f3n para ir a lugares p\u00fablicos. Poner en riesgo a otros por ser antivacunas no es justo. Eso no es perder la libertad. Perder la libertad es terminar internado o muerto por un par de ego\u00edstas.", "id": "1476277152068689920"}, {"author_id": "823595958525116417", "created_at": "2021-12-30T21:13:30.000Z", "text": "En conclusi\u00f3n, TODOS tienen covid pero unos dicen que es gripa y los otros ya se hicieron la prueba.", "id": "1476662756262793216"}, {"author_id": "38733808", "created_at": "2021-12-30T19:00:12.000Z", "text": "UFRJ ainda exigir\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o vacinal contra covid-19 para acesso a espa\u00e7os da Universidade.\nhttps://t.co/I6GvkbPOEk\n\n#ufrj #vacina #covid19 https://t.co/Dd79rutNDn", "id": "1476629208382246914"}, {"author_id": "4882743003", "created_at": "2021-12-30T17:49:37.000Z", "text": "If everyone who has been grateful for NHS staff over the last two years followed and retweeted, we would reach a million in no time.\n\nIt will only take a few seconds, and your support would really mean a lot to a huge number of people who continue to fight Covid-19. https://t.co/q3UHkk82Rc", "id": "1476611444640735238"}, {"author_id": "1443993685209673729", "created_at": "2021-12-29T23:24:14.000Z", "text": "COVID-19 vaccine mandates \u201chave to be repealed\u201d as the vaccines are \u201cstill in research\u201d and \u201cpeople cannot be mandated to participate in research,\u201d says\u00a0@P_McCulloughMD \nhttps://t.co/ReBmW1uNfm", "id": "1476333265548156928"}, {"author_id": "1460273925020168197", "created_at": "2021-12-29T20:03:59.000Z", "text": "The latest VAERS covid vaccine \u2018adverse event\u2019 reports stats have been published. When we consider that maybe 1% of all reports make it to the list, you can add two zero\u2019s onto each number, making for uncomfortable reading... https://t.co/MxpH1eKo2t", "id": "1476282872583577610"}, {"author_id": "1373021228043276290", "created_at": "2021-12-30T22:18:59.000Z", "text": "Pol\u00e9mico festejo de Fin de A\u00f1o en la Afip: 160 contagiados con Covid. LN+", "id": "1476679233254612994"}]}, "meta": {"newest_id": "1476782667920121858", "oldest_id": "1476782664275447810", "result_count": 10, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpe17velvouuzga5en99sdltam89kt"}}